擺明搶你！ 貴州省政府命貴州茅台贈價值逾4千億股票

〔財經頻道／綜合報導〕據中國股王貴州茅台酒公司最新披露資訊，100%持股該公司母企「貴州茅台集團」的貴州省人民政府國有資產監督管理委員會，已下令貴州茅台酒公司，向貴州省國有資本運營有限責任公司，無償贈送價值約919.5億元人民幣（約新台幣4080億元）、共5024萬股的貴州茅台股票，有專家指出，鑒於茅台在股市上的成功，以及貴州是中國最貧窮的省份之一，貴州茅台酒公司的「送禮」舉動，符合許多省和地方政府日益困難的財政狀況。

好波

一早話左你知
共產黨嘛

支那真係一日未滅亡一日都有笑話睇

一刀斬埋黎

相信黨，共慘吧

貴州茅台算係中國比較有價值既產品 咁都比人令黎回血

貴州茅台係國有獨資公司
左手交右手

舊年已經送咗4%，今年送多4%

共產

港豬話：買樓，唔走！

講個笑話你知：中国民企

茅台幾時係民企

老閪發行新股先送股,溝撚淡你啲股份

家陣係左手輸血去右手

啱啦
香港百幾二百萬窮人
問邊個攞好

果然係共產黨！

啱啦
冇貴州邊個識你茅台

直接搶 戲都唔洗做喇
政苦窮撚到做賊

共產TIME

D台灣記者自己寫標題係咪唔理內文
自己入面都識寫茅台係貴州國資委
搶乜野啫本來就係佢既

共產黨萬歲
支持共產黨去收埋班襪民D房產同儲蓄
同國家共渡時艱

上市公司直接發新股俾母公司個持有者，咁小股東仲唔食曬屎？

跟住成班連登仔雙手打丁跟車太貼炒晒車

$1800 匪幣一股，未即係接近USD$280 .......

咁撚痴線！

快啲真共產

自我輸血攪笑啲啫

痴撚鳩線

支那既好處係人多有錢

壞處係有支共掌權

成班盲撚

貴州?窮州?

跟咩車太貼擺明傻㗎啦

100%持股該公司母企「貴州茅台集團」的貴州省人民政府國有資產監督管理委員會
成班盲撚

on9
支民咁支持共產黨
共產黨唔共產
咁仲有咩統治正當性？

左手交右手都可以打丁

本身茅台就是共匪公私合營抄王姓商人
仲將王姓商人打埋靶
ps.王姓商人當初共匪困難時資助粮食藥物，仲有周恩來公公親手題字保護佢家業，結果信共匪連自己被打靶，之後王姓後人同共匪打官司，直到2011容許他使用茅台，到2017又被維尼收回茅台使用權，所以支那係完全冇百年歷史的商店，全部被共匪收割
日本千年老店有幾間
百年老店周街有

共你嘅產

笑死成班唔睇內文，樓主又標題黨

自己唔識分啱唔啱

連馬雲都俾中共拎去回血茅台得算係咩

聽黨話, 跟黨走, 堅決落實習近平新時代中國特式社會主義道路, 永不變型, 永不走樣, 韮菜成熟, 就要割

睇完，轉讓前58%及0.96%，轉讓後54%及4.96%
支那國企架構好撚複雜

中國特式的共產主義

這就是中共

割曬大細韭菜股東

代表支那政府窮到向本省上巿公司吸血
尤其負債極高貧困省
維尼總加速師倒車速度咁撚快
應該唔使幾年可以返50、60年代

私有財產權係西方文化,抄家先係中華文化

個個都睇標題唔睇內文
又打哂飛機

鬼唔知依家茅台屬於共匪
貴州不嬲是窮省，要收茅台股份維持支出
好明顯財政唔掂

報效國家的事兒...能算搶麼?!

個你字係指緊小股東
有冇清晰啲

邊行字寫住發新股？

好在有你補充一下，成件事再更搞笑

已下令貴州茅台酒公司（上市），向貴州省國有資本運營有限責任公司，無償贈送價值約919.5億元人民幣（約新台幣4080億元）、共5024萬股的貴州茅台股票

一係送treasury stock一係發新股架啫
唔係點送

呢啲爛鳩酒 支那人最鐘意
有錢都唔撚揀佢啦

落返credit先

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

#3247 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

貴州咁窮，唔搞佢搞邊個

共你個產!

應該啦，做支那狗應該隨時貢獻黨

又提醒人要離岸

間公司係上市公司嚟㗎
大股東無啦啦獲得股票你覺得冇問題咩 理論上係會分薄其他股東嘅equity比重 㗎喎

大饑荒個陣, 幾多人無粮食, 係政府俾左靚高梁茅台去酿酒(其實係特供首長), 衣家係報恩的時候

港豬有車有樓有股票
回血劍

咁都唔係左右嘅
佢國有係母公司
送股係公開上市子公司
無流通就可能無事
如果多咗五千萬common stock流入流通
咁個股價可能會下跌
咁股東就俾人割咗
我想g
隻股有上美市
美股班基金同全能嘅證監點睇
當普通商業決定？
因為本身間間公司都有機會咁賣股套現

又唔係母企100%持有貴州茅台

馬雲繼續笑李嘉誠

佢家陣本質上咪等於誠哥送長和股份俾Victor
然後Victor賣股套少少現可以有咩事

而且之前有單仲離譜既係佢冇啦啦發債收購貴州高速間野仲要蝕到仆街
你只可以話國家有任務你都冇得走

回血斬

送禮勤

搶小股東錢阿
傻西

係長和送股份俾Victor
小股東損失

其實所有香港上市的企業應該效法每年無償贈送3至4%股票俾中央，以實質行動展示爰黨爰国爰港精神！

所有企業都變國企

即係搶左幾多個％？

都是韭菜

一個茅台鎮係貴州3份1嘅GDP 若有幾千個茅台鎮富可敵宇宙

買佢股票嗰啲都係弱智架啦
國資都仲中個頭埋
唔抵可憐

如果香港無錢一樣搵市民開刀

大股東早已係國企被共產多年喇，原先民营3大股東早已被拉，被死亡，俾番少少地方政府啫

市值 ▲23177億元人民幣

之前有間叫咩午既集團又係咁成間比地方政府搶撚左

習總又唔使捐嘅

衣一單嘢其實响大陸嘅低端人士重震撼過馬雲，上綱睇下佢嘅一生

民企做食品 無貪污 老實人 都係要被共

衰在唔夠貪 唔夠奸

衰在佢起醫院1蚊埋單(自己個鎮嘅人同職工)重有最離譜係醫院嘅宗旨唔好，横額係(先救人，後付款)

個領導要打靶，話貴州貧困

咱们中国已经全面脱贫

繼續plz 睇下以後邊個on9仔仲信你

呢度係兒登
認真討論識閪咩

貴州係茅台老闆，自己套現嚟用喎，咁難理解

都唔係配股 你係咪認錯阿
流通咪流通囉

有價值先回到血

官方收割

同全國相反

搞螞蟻，搞阿里，整治馬雲，仲想郁香港金融中心地位。

笑話一則

你覺得你層樓回到咩血

國資委100%揸貴州茅台集團
貴州茅台集團61.76%揸貴州茅台酒公司
而家國資委叫貴州茅台酒公司送股

食下食下就全都是我的

不如你睇清楚D先啦